點解咁撚多阿叔尻帶口罩！

如題

有D人帶口罩唔係為左防疫, 係求個心安理得

佢件衫咁污糟..

部分港女都係咁

Natural Selection

負皮你幫佢打格

起碼佢咳唔會傳染到人

好過無啦

佢好似想挨落隔離條女度

我都未講 佢一上車開speaker聽歌 扮訓唉落隔離個靚女度
後來有個健壯嘅中年女婦同佢換位 個女婦係咁搵個袋星9佢

依幾日見外國爆到咁都即刻諗香港咁多廢老鳩戴,甚至唔戴口罩,咁都冇中招

挨左 有個健壯的中年女婦人同靚女換左位

想睇個靚女

可能人地做完粗重工呢
戴住做野真係會呼吸困難

咁而家係架滿人嘅巴士麻⋯⋯⋯

同護身符一樣

咁不如去黃大仙求道符好過，浪費左個口罩

算好啦，我見過扯低吐痰落地再扯返高，又見過扯低打個乞痴又扯返高，真係唔知佢地載嚟做乜鳩

屯元天大把

戴完面再戴底
之後再到轉
可以戴4日

屌佢老母
咪撚打格

仲以為係講有阿叔碌尻載口罩......

姨姨好好人

食煙個班最仆街
咳住食

相信政府唔驚，佢應該係當咗林鄭係佢榜樣，所以學佢咁戴口罩

佢帶左口罩，冇錯
佢只係冇戴好口罩

有D鳩到口都唔遮

有啲成個口罩上下同正反調轉嚟帶都見過

好多都係咁
由其係D看更阿叔阿伯
好似樓主張圖咁
有D仲長期係下爬位
掛撚住係度
唔知做乜鳩

女婦 有男婦架咩

好過唔戴

阿叔最鐘意揀後生女坐
明明前面勁多位都唔同d阿叔阿哥坐
係要揀埋同女人坐

以前返日日都有個藥油味好重既阿叔坐埋黎
嘩陣除臭到死
後尾寧願早坐一班算

啱啱過馬路見到個無戴口罩嘅啊叔行緊都吐啖痰
祝佢快啲死

仲有吸煙

Ok boomers

你估底褲呀

真

成日搭巴士見到啲狗公扮訓教挨落隔離條女到都想嘔

搭巴士 兩個啊叔一齊上車
其中一個口罩拉到落下巴
仲要唔一齊坐 但又要吹水

Dllm 扮傾電話大大聲話 屌 啲人都唔知識唔識戴口罩
帶到咁撚樣 咪戴口罩啦

即刻戴返好

即刻搏嘴

隔離條女咁都忍到 挨晒落去

因為蠢

真係成街都係

示意圖

琴日見個阿婆口罩帶到落下爬之後狂咳
屌你老母咁帶黎把撚咩

扮傾電話屌人真係好肉酸

姐姐好好人

個口罩咁貴
打乞痴整污糟聽日點戴

早兩日見到個係又冇笠口罩，呢樣都唔撚係重點，重點係佢撩緊鼻屎，之後屌佢老母重要去禁𨋢

大把唔戴/ 拉低口罩咳

其實佢地肯帶就已經好好

但有用 你吹得人漲咩

扮訓覺抽水

屌哂所有火車頭 祝佢地全家肺炎

隔離條女身材幾正

公園好多
九成拉低個罩吹水
同無戴無分別

一落車即刻除罩隊返支
我行佢後面吸一啖就積撚左係口罩度
平時用手掃2下就散左
家陣被迫吸多兩三啖煙

見過一個帶係頭上邊成隻pluto咁

屌你咪乜狗屎垃圾都po時事台啦

有愛

佢地求安心

好多廢老除罩打乞次

呢兩個廢老喺上水近北區醫院四圍吐痰,路過嘅絲打經過快快行走,過馬路個絲打忍唔住影低佢地,呢兩個人仲要吊著人地後尾,正HIHI嚟..

抵啦!比個大頭人地影,仲要望

就咁坐係架巴士度都呼吸困難就去醫院啦, 9成中撚左肺炎啦

你唔提佢？！？

有D人帶口罩係驚唔帶俾人白眼

呀姨好波

有啲後生都係咁啦
仲要周街去 又打牌又唱k

仲好過佢唔帶 咁帶一來佢咳d飛沫唔會周圍飛 二來人地飛沫佢食晒 佢死佢事

藍絲阿叔響應支國嘅一戴一露

佢攰到訓左喎
可能你本身少做運動，未必明

咁戴jer罩都得喇 心安理得

我都鍾意坐係d女隔離 但唔係有咩居心, 係因為好多男既都坐到好西, 過撚哂界咁 女仔身形嬌小d通常冇呢個問題. 當然實際情況通常都係d女隔離比人坐哂 都係要同麻甩大叔坐

入嚟睇下係咪我老豆

講留咗佢帶N95

文在寅有時都咁

成日都好好奇如果中途電話響會點

我樓下大把

有戴咪算好，今日見d阿叔巴士同商場唔戴了

做得好

我淨係用個口呼吸，所以唔遮個鼻都得啦

我都想埃🤢🤢

因為口罩個名唔包含個鼻

反轉戴

唉好難抖氣
露個鼻出黎通下風
靜係擋住個口都有少少防護性既

咁你仲打格?

我有時瞓瞓下都會唉落隔離到

同無戴係冇分別啊
點好過冇

屌你老母，仲戴口罩，緊係戴豬咀啦

隔離條女好似幾得

廢老一向都亂鳩咁黎

但問題係咁樣同冇戴冇分別
一係你除左佢啦

意式戴法

成日見到廢老將藍色口罩反轉戴

見到好多廢老戴布口罩

屌 今日見到個咳都唔撚帶添

又係時候貼一貼陳生

扮訓挨落去

阿叔我做倉嘅，戴戴下就慣架啦，唔好幫閪人搵藉口

我樓下見到兩個 廢中黎

有戴都好，最怕係佢地打乞嗤特登拉開口罩

如果坐喺度都呼吸困難嘅
建議即刻去就近警署求助

問題係啲女都係咁諗
唔係有冇居心嘅問題
佢哋一樣想同番啲女坐
覺得啲男人坐落嚟好逼

同埋費事比人屌

成日見到帶係下爬係咁咳 避都無得避
裝飾定護身符

今日都見過幾個通常係男人
我懷疑佢地唔發現個罩跌咗落去
男人湊小朋友又係粗心大意
離曬罩都唔幫佢地整返

佢一陣打噴嚏點算

我做地盤，1日換3個口罩
由出門口戴到收工返屋企咪又係咁戴
點會呼吸困難

係呀好多

啱啊

好多淨係遮個口唔遮個鼻

比着我就唔坐嗰個位

呢個直程淨係遮住下巴咁大把

ho ball

佢帶n95 搞到個頭凸起左

點解香港咁多廢中濕鳩阿叔

你又知佢唔係用下巴呼吸

關乜野事 攰同呼吸困難有咩關係

咁我自己本身都瘦撚同唔會坐過界

好明顯唔係真心想戴口罩，只係俾屋企人逼/費事出街俾港女jip

張圖係咩料，係咪得我睇唔明

番工搭巴士例牌都爆，d女上車揀窗口位坐搏下一個隔離係女人都唔會同瘦撚男人坐，但眼見9成結果都係比d猥褻廢中坐左係佢地隔離

屌
呢啲死廢中真係好撚賤

我以前xxxndndbdvxvzvxvsbsnzbzbxbcx x

係 仲有潮濕天d衫有up味
阿叔好似冇洗咁勁臭
同女人坐起碼衛生情況好d

我果邊都係爆車 坐開下層中間田字位
通常D人自動揀全男/全女
可能本身返工時間女仔比較多 平均比例應該女7男3
大部份男士都會坐最後

以前都會鐘意坐田字位
而家唔敢坐 面對面坐接觸仲危險

屌我老豆黎唔好推
我會話下佢

幾個月冇洗
邊個摸死邊個反應裝甲

咁如果仲有2個都空既位, 無論男女都9成會揀黎坐, 唔會揀d隔離已經有人既位

最憎坐田字位 對腳完全冇位擺 除非4個位係自己人坐哂
利申 腳長

懷仔

大撚把

識?

咪撚打格啦

廢老係咁，話好焗好唔舒服

家中廢老就係咁，成日除又用手去摸個口罩面

屌那星 親眼見過有個阿叔係醫院附近行過
扯低個口罩吐左一大篤痰落個草叢度
我第二日再行過果度 果篤痰仲係痴左係原位

做咩影我

點解呢堆廢老仲未死，仲未中招

Jm9

我都覺
扮訓

好型
個ee

我試過俾人唉
男同女都有過
男嘅嗰次我不停縮埋自己
女嘅嗰次都叫ee黎，又係唔敢出聲就由佢唉